Documento gerado sob autenticação Nº GNJ.276.852.RQH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8145                  de  30/08/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora SILVANA KRAUSE,  matrícula SIAPE n° 1127202,  lotada e em exercício no Departamento de
Ciência Política do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe D  de Professor Associado, nível 02,
para a classe D  de Professor Associado, nível 03, referente ao interstício de 04/05/2014 a 03/05/2016, com
vigência financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.512632/2017-70.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
